如果利物浦97分奪亞 謝拉特會否用頭頂爆部電視機

就好似我朗明明係皇者姿態登場
卻殺出一個美斯阻撚住曬
時不我與嘅感覺一定好唏噓

我利贏硬 唔接受反駁

望就望今晚曼城贏 等佢地有多個杯分下心

曼城出名歐聯八弟

上次留力 今次唔同

利記奪冠謝拉特先會頂爆電視機喎

奪冠先撞啊清